女神有仔 係咪無機

女神有男朋友 一齊左無耐 係咪代表完已玩

唔係既 你試下同佢表左白先

咁你就真係玩撚完

好驚表完連fd都無得做咁點
定係大不了唔做 要玩玩大佢

屌 被fake鳩左

做兵做第三者 一直等

有仔就唔好搞鳩人啦

有仔敵人得一個
無仔敵人無限個
叻仔既送埋頂帽比條仔

傻西
你係零咋
你係佢需前切j人地都唔會有反應嫁

用d錢叫ptgf 勾引條仔
轉頭捉鳩佢黃腳雞

諗起都興奮

好快會散 到時你乘虛而入

...之後再散

有仔既女仔最易溝...

有仔就放過人啦

人地會嚇親，太細

女神無仔 你都無機

代表你只有一個對手

三人行

好似好岩

屌 ，本人支巨龍不知幾大

有啲機會

可以試下入佢中路

有樓有高潮